有冇公務員/紀律部隊巴絲打好熟啲房屋福利？

我係就快夠3年既紀律部隊人員
我未婚 排單人公屋實冇我份
所以想問下係咪申請就會有綠表資格？
定係申請完都係要抽綠表資格？
同埋我係公屋住戶 戶主係我老豆
如果我好彩抽到綠表買到居屋係咪只係除名就冇問題？
定係我要除左名先可以去抽綠表買居屋？
另外如果個一年抽中左 但我12個月內冇買到居屋
綠表失左效 咁樣會唔會影響到我之後申請綠表？
唔該哂

以我認知應該係可以直接申請綠表架喎
如果要上到公屋先可以申請綠表 咁我單身咪姐係冇乜可能

咁都有負皮

你可以睇通告
綠表同公屋都係睇申請人年資排次序
高年資優先
呢幾年單身需要年資都係要到退休
公屋同綠表係分開申請
都係排年資，中先有資格唔係一定有

其他唔太清楚

有新公屋先要除之前名
否則中間咪有空白期
綠表同公屋申請係分開兩條隊

拿拿聲搵條女中出生仔啦, 依家2個仔女都要排6年先上到樓

樓主做緊黑警
大家唔好答佢

巴打 係咪即係唔洗除名都可以申請綠表
等到我拎到綠表資格加我買到居屋先至要除名？

估錯左

樓主係白車佬
大家唔好答佢

唔洗架 買到樓先要除名

好 唔該巴打
咁係咪如果12個月內買唔到就要停賽一年先可以再申請綠表？

邊度可以搵到呢啲資料睇呀巴打 ？

九年係單身排？